聖誕節毒撚圍爐區，自己一條友可以做d咩

悶到機都唔想打

打丁馬拉松

數鳩毛

每日打23次丁

小癲 丁到出血